請快回來 想聽你說 說你還在

我還在

我一直都在

唔喎

好凍呀

dllm

好